[吼地台]生化危機2-我要奶喪屍腳呀

以為你一直打到爆機

今日唔得啦聽日要返工，後日啦！
後日希望爆到機